有基本法就唔會有真普選

點解會有咁多惡法？就係因為冇真普選。
點解冇真普選？因為會違反基本法。
由多次dq事件已經可見，只要基本法一日存在，香港人一日都冇絲毫民主自由。
修改基本法？唔好意思，必須經中央同意，所以係冇可能。
用排除法，剩低嘅出路只有一條。

哪修改基本法就可以了
香港人不應該自我設限

中央不是要立23條嗎
中央不是要推逃犯修例嗎
廢棄基本法中央會同意嗎

人的想像可以天馬行空
但自相矛盾自我設限不配做人

修改基本法，中央會同意？
0.3

我冇野講

覆咁短收唔到錢架

我冇補充

「跟機制修改基本法」呢啲係藍絲保皇黨嘅論調，同「你都可以參選特首/議員」一樣，望下梁天琦被dq、6人宣埋誓都被dq、人大主動掟個831框架，就知基本法只會令香港離民主自由越來越遠。

唔該大家認清香港只有一條出路，唔好俾睇偽法治撚開口埋口有機制去呃到

只要一日唔脫離中共嘅控制
香港一日都唔會有民主

啱，而基本法就係佢用嚟民主言順赤化香港嘅工具。
每次有人反對中港融合嘅惡法，班保皇黨就話係符合基本法，因為香港係佢領土不可分割一部分

基本法本身就有違法治精神，因為佢賦予某機關無上權力去凌駕一切法例，包括基本法

有幾多不公嘅事係基本法容許，大家有目共睹，基本法根本就侵犯人權，最明顯就係兩天琦嘅被選權

每次有惡法，班官、保皇黨就話符合基本法
每次打壓異己，佢地都係話符合基本法
事實上冇冇錯，所以司法覆核唔到
香港人必須認清基本法本身就係惡法，係授權其他惡法名正言順推行嘅源頭